（預言）就算侵侵大選輸左 到最後都會由美國最高法院判贏

唔承認選舉結果，然後比最高法院判

但最高法院已經全部係侵侵嘅人

呢招其實冇得輸

連登仔根本唔洗擔心侵侵連任唔到，因為100%會贏

睇BBC，侵侵應該已經部處好晒

周三（9月23日）特朗普在白宮同共和黨的州檢察長舉行討論時對記者說，「我認為（總統大選）會由最高法院裁決。我認為需要9個最高法官，這很重要。」在談到最高法官任命時機時，特朗普對記者說，「最好在選舉前」、將會「很快」進行。

到時美國應該大分裂

同埋只要控制好司法機構，執法機構，根本唔怕拜登班支持者造反

大選都唔承認
到時真係全國暴動

你當美國警察同軍隊流？

無咩可能, 大選都唔認 侵監都有得坐

American decline

法院都係侵嘅人，邊個判佢坐監？

民主無得輸

世界第1大國 咁兒戲咩你估支那

問題係選票問題，預計大獲過薯仔個次

你估中共咩

係內部分裂 警察軍隊一樣有兩黨支持者

最嚴重會內戰

最多重選 唔會直接話侵侵贏

但而家最高法院比數過於唔平衡

點都會分裂 陷入你玩野時我更玩野

侵粉果然係獨裁者

郵寄投票

打仗就會團結珍珠港2020

2016年 唔承認果大選結果 果個 叫民煮黨
睇個陰謀論都可以走出一個「侵粉果然係獨裁者」既結論
服撚左你 果然民黨民粉都係on9

FBI正調查搖擺賓州出現被不當打開並丟棄的選票

而家民煮黨選舉人員將Donald Trump D選票掉落垃圾桶
到最後搞到上最高法院 根本係必然既事

但而家唔係有新聞講緊啲投TRUMP既選票比人扔左出街？
如果到時真係trump輸 我諗會重選多過直接批佢贏

fbi 查緊，其實主打係搖擺洲

到時美國都變埋極權國家

呢個真

非常時期要用非常手段，侵一輸美國變支那啦，所以一定要贏。你會唔會話二戰嗰陣，羅斯福下令強制工廠轉為生產軍用品，係侵犯私有財產，係極權呀？